# README #

Плагин создает мета бокс с пользовательскими полями:

название услуги\товара, 
описание услуги\товара,  
цену услуги\товара, 
валюта услуги\товара,
изображение услуги\товара

Плагин создает виджет "Виджет", который нужно перетяуть в произвольный сайдбар
Виджет будет выводить в сайдбаре значения произвольных полей для записи/страницы, если они есть

Плагин создает шорткод [semantic_shortcode].Его можно вставлять в страницу, запись. Вызывать без параметров, тогда он выведет значения пользовательских полей, если они есть.
Либо вызывать так:[semantic_shortcode id="15"]/[semantic_shortcode id=15], где id-уникальный id страницы или записи с пользовательскими полями.